殘體字就如一個得左邊閪既女人……

註定一世冇用
大家同唔同意？

一世冇撚用

女人一定冇撚用架喎

你食開啲有撚嘅女人?

得罪講句，一個女人到三十歲撚都唔識含就真係好失敗

個洞點分左邊右邊？你不如話得左邊蛋既男人會唔會貼切啲？

迅:

殘體字就好似樓主啲表達能力一樣
完全唔知想點